NBA第一人今日為慈善入左幾多球中場三分？

"If you're kind enough to give me three shots"

垃圾

手感仔一時無手感好出奇